上半場 利市4:0曼市

下半場等我地最聯炒利記五球幫曼市挽回面子啦

曼聯